同過幾次大波靚女一齊，先發覺平胸普通樣最好

首先大波靚女本身都好多狗公埋佢身
而且好多大波都淫底
佢定力唔夠挽下手就俾人溝咗
第二出街又多仔𥄫
個心會好唔舒服
第三夏天好難著得唔sexy
條女就咁著t shirt都好撚色
但又唔怪得佢 好無奈
第四企喺佢隔離會變得自卑
總覺得自己配唔上人

相反
平胸普通樣就無以上問題
一齊出街自信返晒嚟
而且佢哋會覺得同你分咗手就溝唔到其他仔
所以通常都對你死心塌地 任勞任怨

雖然係會犧牲喺床上嗰幾個鐘
但換嚟嘅係一生嘅自信同安全感

所以計我話平胸普通樣先係皇道
大家唔好同我爭

即係你性能力鎮唔住大波妹囉

點睇都係你自己自信問題
有大波靚女唔要要個又平又醜?
姐係唔渣林寶走去渣van仔?

駁吾刀

同話搵毒撚一齊一樣 根本醜嘅可以出軌 靚嘅都可以好專一 反正都係 點解唔搵個好啲嘅

就好似揸林寶驚俾人撞花刮花，但揸Toyota任撞唔嬲

機率問題！

你贏

你好似喇沙仔咁咪鎮得住囉

計劃追唔上變化

根本有錢就已經唔會有呢個煩惱

你估換車唔麻煩？

夠有錢真係唔煩

你講撚晒啦咁小學雞

廢柴搞唔掂大波靚女發脾氣
搵d垃圾平胸普通無人稀罕既豬閪過世

公平d講好多豬西都大波嘅

又平胸又無樣
送都唔要 完全係要拎去再回收

唔知邊個發脾4

都要食得落㗎

唔好話我賤
其實個問題係商品單一化

樓主似係想要個奴隸多過要個女朋友

30碎前都唔好俾飽飯女人食^_^

iPad你要埋佢